點解銀行過數有根據，D仆街仲可以明目張膽賣口罩走數？

過撚完數就無下文

有銀行戶口真係驚拉唔到你？

個戶口又唔係佢嘅

你又知？

再加上樓主唔係覺得班狗會做細野呀

屎唔洗食過先知難食掛？

邊有人咁on9 用自己戶口做呢d 野呀

例如有人（A）賣緊件200蚊既貨，

騙徒（B）就會聲稱自己有一盒口罩賣，200一盒。

當收騙人（C)比錢B既時候，B就會比A戶口C入錢，當B收到C入錢單之後就會同A講己入錢，然後拎走A既貨

慣犯現形

你唔係真係信d 狗會做野下話

出現了

班傻閪差佬真係唔會拉，
事實應該係拉唔到
因為佢哋廢，因為佢哋懶

1x年前 打機已經係呢招啦

仲有改圖入數紙

學到野

因為班傻閪真係差佬